黨鐵熬L到 朗屏都拉埋閘

睇嚟黨鐵真係熬到個點 請埋班印巴定乜7人企係度
又唔L俾人走 屌你老味
又準備黨黑合作

手足take care ar

係方便的狗坐黨鐵